# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-08 15:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\api_v1\forms\create_post.py:7
msgid "source is required"
msgstr "source是需要"

#: .\api_v1\forms\create_post.py:8
msgid "post title is required"
msgstr "title是需要"

#: .\api_v1\forms\create_post.py:9
msgid "post tags is required"
msgstr ""

#: .\api_v1\forms\create_post.py:10
msgid "post description is required"
msgstr ""

#: .\api_v1\forms\create_post.py:11
msgid "post description must be under 10,000 characters"
msgstr ""

#: .\api_v1\forms\get_post.py:7
msgid "Only digits are allowed"
msgstr ""

#: .\api_v1\forms\get_post.py:10
#, fuzzy
#| msgid "post title is required"
msgid "post id is required"
msgstr "title是需要"

#: .\api_v1\models\create_post_model.py:9
#: .\api_v1\serializers\create_post_serializer.py:9
msgid "API"
msgstr ""

#: .\api_v1\models\create_post_model.py:10
#: .\api_v1\serializers\create_post_serializer.py:10
msgid "web"
msgstr ""

#: .\api_v1\models\create_post_model.py:21
msgid "Post Source"
msgstr ""

#: .\api_v1\models\create_post_model.py:22
#: .\blogs\templates\blogs\create_post.html:31
msgid "Post Title"
msgstr ""

#: .\api_v1\models\create_post_model.py:23
msgid "Post Tags"
msgstr ""

#: .\api_v1\models\create_post_model.py:31
#, fuzzy
#| msgid "Update Password"
msgid "User Post"
msgstr "修改密码"

#: .\api_v1\models\create_post_model.py:32
msgid "User Posts"
msgstr ""

#: .\api_v1\views.py:67
msgid "email field is required"
msgstr ""

#: .\api_v1\views.py:78 .\api_v1\views.py:79 .\api_v1\views.py:147
#: .\api_v1\views.py:148
msgid "no such header is found"
msgstr ""

#: .\api_v1\views.py:83 .\api_v1\views.py:152
msgid "user is not authorized"
msgstr ""

#: .\api_v1\views.py:130
msgid "this user is not authorized to update the post"
msgstr ""

#: .\api_v1\views.py:164
msgid "post has been found"
msgstr ""

#: .\auths\admin\pass_his_admin.py:10
msgid "Days Filter"
msgstr ""

#: .\auths\admin\pass_his_admin.py:17
msgid "15 days"
msgstr ""

#: .\auths\admin\pass_his_admin.py:18
msgid "20 days"
msgstr ""

#: .\auths\admin\pass_his_admin.py:37
msgid "User ID"
msgstr ""

#: .\auths\models\password_history.py:7
msgid "User Key"
msgstr ""

#: .\auths\models\password_history.py:8
msgid "Requested Date"
msgstr ""

#: .\auths\models\password_history.py:18
#, fuzzy
#| msgid "Update Password"
msgid "User Password History"
msgstr "修改密码"

#: .\auths\models\password_history.py:19
msgid "User Password Histories"
msgstr ""

#: .\auths\templates\auths\index.html:15
#: .\blogs\templates\blogs\bookmark_posts.html:18
#: .\blogs\templates\blogs\show_posts.html:17
msgid "Read More"
msgstr ""

#: .\auths\templates\auths\login.html:7
msgid "Login Form"
msgstr "登录"

#: .\auths\templates\auths\login.html:17
#: .\auths\templates\auths\register.html:19
msgid "Email address"
msgstr "邮件"

#: .\auths\templates\auths\login.html:19
#: .\auths\templates\auths\register.html:21
msgid "Enter Email"
msgstr "邮件"

#: .\auths\templates\auths\login.html:22 .\auths\templates\auths\login.html:24
#: .\auths\templates\auths\register.html:36
#: .\auths\templates\auths\register.html:38
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\auths\templates\auths\login.html:28
msgid "Let me In"
msgstr "登录"

#: .\auths\templates\auths\register.html:8
msgid "Registeration Form"
msgstr "注册"

#: .\auths\templates\auths\register.html:23
msgid "We'll never share your email with anyone else"
msgstr "我们不转发你的邮件"

#: .\auths\templates\auths\register.html:26
msgid "First Name"
msgstr "你的名字"

#: .\auths\templates\auths\register.html:27
msgid "first name"
msgstr "你的名字"

#: .\auths\templates\auths\register.html:28
msgid "Enter First Name"
msgstr "名字"

#: .\auths\templates\auths\register.html:31
msgid "Last Name"
msgstr "性名"

#: .\auths\templates\auths\register.html:33
msgid "Enter Last Name"
msgstr "性名"

#: .\auths\templates\auths\register.html:44
msgid "Check me out"
msgstr "同意"

#: .\auths\templates\auths\register.html:46
msgid "Register my in"
msgstr "注册"

#: .\auths\templates\auths\update_pass_url.html:12
#: .\auths\templates\auths\update_pass_url.html:38 .\templates\nav.html:23
msgid "Update Password"
msgstr "修改密码"

#: .\auths\templates\auths\update_pass_url.html:23
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: .\auths\templates\auths\update_pass_url.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Enter New Password"
msgid "Enter new password"
msgstr "打字新的密码"

#: .\auths\templates\auths\update_pass_url.html:27
msgid "Enter New Password"
msgstr "打字新的密码"

#: .\auths\templates\auths\update_pass_url.html:32
#: .\auths\templates\auths\update_pass_url.html:34
msgid "Confirm Password"
msgstr "确定密码"

#: .\auths\views.py:31
msgid "Duplicate email has found"
msgstr "这个网站已经有这个邮件"

#: .\auths\views.py:64
msgid "Either email or password is wrong"
msgstr "邮件还是密码不对"

#: .\auths\views.py:98
msgid "Both passwords are not same"
msgstr "密码都不一样"

#: .\blog_posts\copy_setting.py:156 .\blog_posts\settings.py:164
msgid "English"
msgstr "英语"

#: .\blog_posts\copy_setting.py:157 .\blog_posts\settings.py:165
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: .\blog_posts\urls.py:5
msgid "Blog Post Writer"
msgstr ""

#: .\blog_posts\urls.py:6
msgid "blog post writer"
msgstr ""

#: .\blogs\models\post_bookmark_model.py:22
#: .\blogs\templates\blogs\index.html:13
msgid "Bookmark Post"
msgstr ""

#: .\blogs\models\post_bookmark_model.py:23
#: .\blogs\templates\blogs\bookmark_posts.html:7
msgid "Bookmark Posts"
msgstr ""

#: .\blogs\templates\blogs\bookmark_posts.html:26
msgid "no bookmark post is found"
msgstr ""

#: .\blogs\templates\blogs\create_post.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Update Password"
msgid "View Post"
msgstr "修改密码"

#: .\blogs\templates\blogs\create_post.html:20
#: .\blogs\templates\blogs\create_post.html:52
#, fuzzy
#| msgid "Update Password"
msgid "Update Post"
msgstr "修改密码"

#: .\blogs\templates\blogs\create_post.html:20
#: .\blogs\templates\blogs\create_post.html:52
#: .\blogs\templates\blogs\index.html:8 .\templates\nav.html:14
#: .\templates\nav.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Update Password"
msgid "Create Post"
msgstr "修改密码"

#: .\blogs\templates\blogs\create_post.html:34
#, fuzzy
#| msgid "Enter Email"
msgid "Enter title"
msgstr "邮件"

#: .\blogs\templates\blogs\create_post.html:41
msgid "Description"
msgstr ""

#: .\blogs\templates\blogs\create_post.html:43
msgid "Type description of the post"
msgstr ""

#: .\blogs\templates\blogs\create_post.html:46
#: .\blogs\templates\blogs\index.html:30
msgid "Tags"
msgstr ""

#: .\blogs\templates\blogs\create_post.html:49
msgid "type tags of the post separated by comma"
msgstr ""

#: .\blogs\templates\blogs\index.html:19
msgid "UnFavorite"
msgstr "不想"

#: .\blogs\templates\blogs\index.html:23
msgid "Edit Post"
msgstr "修改贴文"

#: .\templates\base.html:8
msgid "Template"
msgstr "表达"

#: .\templates\nav.html:4
msgid "Blog Posts"
msgstr "贴文"

#: .\templates\nav.html:12
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: .\templates\nav.html:29
msgid "My Posts"
msgstr "我的贴文"

#: .\templates\nav.html:32
msgid "Bookmarked Posts"
msgstr "收藏"

#: .\templates\nav.html:37
#, fuzzy
#| msgid "Login Form"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: .\templates\nav.html:39
msgid "Register"
msgstr "注册"
